特朗普宣布國家入市 買油補充戰略儲備

美國總統特朗普表示，已指示能源部從市場購買原油，以補充原油戰略儲備。外界相信，政府吸納原油有助紓緩能源企業承受油價急挫的壓力。

特朗普指出，政府買油規模端視油價而定，可能持續購買直至儲備上限，原油價格現時具很大吸引力，正時補充戰略儲備的時機，可為美國納稅人節省巨額金錢，也間接向美國能源業界伸出援助之手。交易商稱，截至3月6日，美國原油戰略儲備水平離上限有9200萬桶空間。

受到沙地阿拉伯與俄羅斯增產消息打擊，國際油價本周急挫逾23%。大型能源企業埃克森美孚與雪佛龍本周股價分別跌20%與12%。

特朗普公布增購戰略原油的消息曝光後，油價即抽升5%。

大手掃平貨

咁撚平入定無壞
又可以幫美國企業

同支那簽幾十年貴貨真係無得比

真係好撚醒
我就係想要呢啲總統

說好的$25呢

尋日睇直播居然無人留意
呢招托市又幾型棍

油之嘛，又唔會過期既
留黎打仗又得，派比航空公司又得
見平點解唔入多d

唔通學個fd咁100蚊美金一桶咩

我都正想講呢樣

人地低位掃貨, 中共就高位入市

石油真係唔怕儲，美國仲要大把無人地方

是但搵個沙漠鳩起油庫

又唔似得個fd咁儲乜撚都會爆炸

仲要用高價買多廿鳩幾年

等睇入左蟹貨

侵侵勁，係得左膠同支那先反佢

要打仗啦 正

三十幾蚊真係幾抵
買黎做戰略儲備
石油又唔會過期

蟹得去邊

原油好似會過期

你讀文科定商科？

話會變蟹貨嘅人真係得啖笑

商

crude oil好似唔會
成品會

食屎啦文科仔

你以為係原油期貨

哦 你講的過期是 指原油期貨？

地底啲石油過期未？

美帝銀紙都係印返嚟
聯儲局賣債俾自己
就可以去電腦㩒多個0出嚟
就有平油買

屌你 比你快過我三十幾秒

幾耐？

30蚊桶入就算之後跌到10蚊桶 當買盡上限9千萬桶都只係蝕20億美金 但托市嘅姿態對油價回升就非常有效 更可況要長期跌穿25蚊都相當難 美國行呢步根本就無嘢會蝕

20 億成本穩定個萬億計嘅市場，超值啦

多謝笑話
笑醒左

下？
蒸發都難啦，過期左幾多億年？

知錯啦

反應好快

果然係生意佬

支那口交部： 張約屬歷史文件，個別外國企業勿干擾我國內政

自用怕閪咩

唔好笑啦，其實同香港買東江屎水一樣

唔買俄仔唔使五秒核平北京

呢句正

見有咁多平貨，梗係大手買入。

中共果D 係保護費

同俄佬反枱因住變咗做歷史政權

自用驚閪咩

D油係過期左幾萬年

10/10

口罩都要用到石油，自用驚西

侵侵勁到

過咗期幾億年 所以依家減價清貨

連登仔普遍係咩水平 心照啦

一萬年

原油大約三千萬年後會過期，咁樣好不智

地底果D係唔係就過期?

侵侵： 你平賣 我大手入貨

環保撚又輸

係怕入到儲備上限石油戰都未完，冇咗呢招就會更大鑊

美帝唔係買期油, 係直接在市場掃現貨, 遲吓仲可以搵D閒置油輪去裝原油

仲要美國可以近乎無限印銀紙班俄佬想靠拉低油價收美國岩葉油皮睇怕難d

層豬你係度提供笑話呀？

係望借佢地錢嘅銀行頂得順先

又唔會變壞，咪上下倉先囉

交易商稱，截至3月6日，美國原油戰略儲備水平離上限有9200萬桶空間。

但係沙特4月每日增產300萬桶，美國夠買一個月咋

但放消息出黎我地接得起都夠穩定市況喇

咁本地產油公司點搞

嘩屌 笑撚到我

我都跟機入返幾桶放喺屋企先

咪補貼囉

拉上補下

油價又唔會長時間低水位

擺係度又唔會過期

咪當個油庫增加

睇完諗左陣 佢係市場到掃
如果掃國際本地市場又無得益
美國自己產既油又成本高

果然做開生意
低價大手買入

到期日為生產日起計3年

其實之到前涯油價跌得咁勁 主因係兩大傳統產油國係咁出招 但美國就仲未有政策回應 個市咪恐慌性暴跌 呢個其實係信心問題

依家美國就話俾全世界聽佢地唔會俾油價持續咁喺不合理嘅低位 油價咪會回穩囉

war is coming

哈爾濱即刻變俄屬都似

石油存儲都係要收地租，地方要夠安全保險防盜防火

係有成本

路過入黎笑下

如果你知道石油係幾多年前如何形成，咁應該明白喺人類有生之年都唔會過期

呢招唔錯 但前題係油價唔好再跌
班撚屌今次好似嚟真 分分鐘會跌到個位數一桶
不過都好過佢個friend成舊水成本

準備打仗

傻鳩你知唔知D油點黎

人地商科搞錯咗期油張期票會過期

上水朋友

沙特每日增產100萬桶
唔計買俄佬原油
美國都買到3個月

有平油、石化產品賣

美國要搵地有幾難
你估係香港咩

坦克、戰機、軍艦全部都要油
美國買多多都唔怕蝕

乜嘢叫成本呀
美國儲存嘢唔使成本㗎？
起個場又唔使成本㗎？管理費又唔使錢㗎？？

有嘅你話畀我知邊度係唔使錢又可以放嘢又夠安全
石油會起火㗎

全撚部油都過撚晒期啦

放番落地底

推

別人恐懼我貪婪
別人貪婪我貪婪

在煲底下相擁原油

best before

但佢堅持病毒只係流感...

唔好拎個我個名黎講笑 呢個係一個莊嚴既承諾

似係你個腦過期

支那同俄佬簽個張約要買到幾時?
好似唔只 US$100 桶 ?

係咁印銀紙
買平油 做儲備 多多都買得起

唔夠 再增加儲備上限

老友沙特專登質低個價搞鳩普京
侵侵出嚟托市

唔怪得道指升咗9%

O個個係油管協議

政府放出去嘅錢最後都會流返入政府，根本唔洗怕

掃俄羅斯同阿拉伯的平油

遲啲升番賣比大陸， 妤過自己掘地底啦

支那嗰啲係偷偷攞走咗去賣再自己燒咗佢

同埋俄羅斯只係中國第三大進口國
主要都係中東進口

都放咗喺地底成億年
唔爭在擺多廿年

個市又升

中東賤貨賣平油,美國見你賤賣即刻大手入貨

好柒

油價升到$60後，三年內過期

支那係想學

公關野安撫民心緊要做
試想下如果佢話大撚獲
美國全國上下開槍搶糧食都似

好似佔三成左右，大陸儲備量應該都好大下
所以一直都話俄佬大特賣係自損八十，中美得益，爭住搶，石油戰一完，你想增都無用，大家都入定晒平貨

首先要知道石油係點黎
之後你就一定唔會咁講

中國入口石油 沙特伊朗伊拉克俄羅斯各15%
嗰份100蚊協議佔左同俄羅斯交易量嘅兩成

$30/桶都變蟹嘅話，全世界都收得皮啦

你唔係唔知美國係石油輸出國呀嘛？而家石油都仲係不可代替品，自己係供應商，要操控市場價格有幾難呀，唔順超就出兵打殘其他石油國家都得啦，美國就係咁強大

Trump 係Twitter 隨便口遁兩句唔俾石油價格下降已經即刻升返上去啦，根本一開頭就想壓低油價，之後襯低吸納

其實美國自己本身都有石油出口
而家石油價格美國石油公司係頂唔順的

而家出面個價真係做爛市
不過油呢家野真係唔怕冇人買

由個市自由落體仲大成本

冇錯而家買入唔會蟹
不過依個價持續落去美國石油公司全部收得皮
你話控制市場價格
你知唔知美國石油開採成本係幾多
美國石油成本算係高果堆

公關野安撫民心緊要做
試想下如果佢話大撚獲
中國全國上下開槍搶糧食都似

零和遊戲
成本會係邊個付出呢

戰略儲備
係囉 嚟緊場仗真係要多啲石油

美國一桶油成本成五 六十蚊 美國推低

死番去做暑期功課啦屌

中國蝗有槍一早天下大亂啦

佢係檢驗病毒嗰啲 testing kits
都搞到一鑊泡

呢獲發個豬頭，執平貨，支那仲on 99 食緊95蚊桶，2013 年同俄佬簽咗約簽25 年

入平油，之後打杖

連登仔咁醒，快啲all in crude oil la. Gogogo.

侵侵d奇招 天下無人能及

佢買30蚊桶
中國買100蚊桶...

變三年石油儲備

到油價高，又放返啲出嚟

On99

19又中，真係掃平油

人地應該讀石油研究 話哂石油仲未知咩物質轉變 有人話屍體有人話炭有人話其他，所以石油真係有機會過期，可能x+1日 就突變過期

利申：9up

Er....原油唔會過期

特殊學校

笑咗

俄佬: 金仔 你可以隨便玩玩具了

買咁多貨係咪想打仗？

百佳平過代理，我係士多都喺出面入啦

（生化武器）不得不防北韓伊朗中国日後都會繼續輸出新研究病毒去攬炒自由世界 佢地呢三個國家一直與自由民主世界為敵

石油副產品太多
你唔用石油,d副產品都要搵代替品

其實美國現在係出口國又唔係打扙，洗撚戰略儲備，好明顯應該係用五十蚊買中部岩頁油，保持現在班人份工；現在個價，中東同俄佬都唔可以支持到，所以好快會升返上五十蚊

crude oil放左響地底幾千萬年、幾億年都冇過期
戰略儲備咪又係泵落地底岩洞儲存點會過期

你以為係屋企啲食油？

自用驚閪

儲爆左咪用黎打下塔利班

唔通為了咩D事而做準備

此日期前最佳。

我FD話低油價，美國會仆街，有無經濟學家解答到?

#240 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

.
侵侵抄我

正常有腦都應該咁做

美國本來就夠自己用 甚至可以輸出
而家佢可以減產 掃出面啲平油
自己有錢賺之餘
又可以避免全球油價繼續暴跌

呢啲咪世界強國囉

沙特美國隻狗黎，似係做大戲增產，做空大市，trump再出手救大家

真係識少少扮代表

US 大把錢

Ching食開原油？

唔緊要

中共有大絕

狂印錢

本多終勝

樓主PIN 呢個

好心的小學雞就努力讀書 咪撚上連登啦

咁多人鞭你我就唔加多刀啦

邊撚個信你的垃圾幣